林鄭：恭喜阿聯酋擊敗港足晉級亞洲盃

林匡正

阿聯酋國慶酒會，林鄭話恭喜阿聯酋國家足球隊擊敗香港代表隊，晉身亞洲盃決賽週......
這真是見人講人話，見鬼講鬼話的9官本色。如果阿聯酋淘汰的是中國隊，林鄭這番說話已引起民族主義者和憤青火燒鄭家樓!

Murphy's law